可摸耳同禾傾計

不鳥

典解 禾好頹

梨太頹

Halo樓豬

你好阿：）

做咩唔開心呀梨

咁你想點?

頹乜9？

如果成日做主動 覺得好攰
是咪收皮比較好？

禾都巧頹

做喵事 一齊傾<3

逝去感情如何留得住

我依架都頹緊 到底要點做
我到底做緊d乜 如果傾計都要咁辛苦 不如就算

有冇同對方傾過梨自己嘅感受？

拍拖拍到咁辛苦 唔想拍

5想傾 次次佢一係5識覆-__-
一系就扯開話題=.=

禾都系-__-
我想開開心心 點解要搞到自己咁=(

因為人係犯賤

唔可以比佢控制住 我要唔理佢

你做到先算啦

拍左幾耐呀？

比d打氣說話黎聽下好冇

唔耐

要你認清事實啫

梨有冇試過唔主動一排佢嘅反應係點？

5會搵禾架:(

可摸耳吾好甘

愛情唔係單方面嘅付出

所以都係算啦 下話

禾覺得一係梨地認真傾下，一係就收皮，其實梨巧清楚應該點做，如果只係爭咁啲勇氣同決心嘅話，呢度g持下梨啦

禾好心軟 好似成日比人食住
睇黎要決絕d

係難嘅，始終愛對方，衰多幾次就識kuku

我都想錫自己多d

啱呀，愛人先愛己

巴打 好似都同我有一樣煩惱？

Kuku其實禾係絲，無呀周期性情緒低落瞓唔着咁

C打 想問下你 有冇試過對鐘意嘅人用左對自己條仔嘅心態去對佢
但你地關係係朋友

簡稱嚟m？

茅喎，禾對朋友同男朋友係有條界線，朋友係可以多啲包容，但對條仔就感性沖昏頭腦

梨都係嚟M瞓唔着？kuku

屌 真係 真係唔可以對佢太好

對朋友禾珍系巧巧
對果個女仔就好似當佢系女朋友:(
玩死禾自己-__-

kuku 禾刀想g嚟m系典
禾飲醉左瞓吾着

醉埋右咪訓到= ="

Keke買醉自己？吳開心？

55

有啲人保持返距離係巧啲kuku

55 d咩-.-

可吾可以details 我理解5足+__+

吾鍾意喎

小小
t豬傾電話？

Kuku可以呀

其實最簡單佢用咩態度對你，你用咩態度對佢，唔好搞cheap自己

姐係用wfc心態

id？

別讓自己的愛變得太廉價，咁容易得到就唔會珍惜kuku

Kuku炒咗車tim

茅人啵

姐係唔好下下順人意？

類似，不過睇來梨真係好鍾意佢

我咁問姐

吾巧甘

Kuku訓完仲有茅返團火定已經又諗住對佢好好咁？

有團火 點解我要搵

不了

So far到依架都冇搵

5好甘

Kuku咁佢都無揾你？